全球57位議員：我們要求滙豐立即解凍許智峯及其家人的銀行戶口

有幾多係jade客戶

罰返燴燶一百幾十億再過少少比佢咪得囉

然後係香港炒返幾千人